成個民意比你地破壞哂啦,建制派係度睇戲,等民意番黎

攪乜春,而家係神憎鬼厭,包差佬咪算囉,包公共機構,建制多謝你地唔少

不指責不篤灰不割席

三毛confirmed block

話得cctvb報導持平就唔駛睇其他野啦，五毛又block一件

忠言逆耳
建制番生多謝你地

已blocked